其實有邊間劏場係成功架?

間間都劏到請都冇人去,點解仲咁劏法,掉錢落海?

昔日葵涌廣場

天水圍新北江

成功收左皮咁算唔算係成功呀?

留意番，負責劏場嘅大業主已經將舖位賣晒出去，個場死唔死對佢根本唔重要，反正佢已經袋袋平安

淨係似劏得愈多 初時低價引人入去
一年加一次5%-8%
唔洗幾年回本

正解

現時點算唔算？
不過d舖大過一般劏場

重慶站都ok
好多鐘錶，修甲
週末都keep住有人流

唔整死你邊有得低價回購 再劏過再賣過

旺中

西九龍中心蘋果